【結束不勝 熱血反底】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXVIV

#StandWithOzil

1

錯number
IX尾

MARK左樓主反達狗
大家唔好中計！！

唔駛踢英冠喇

開過個/pin低下個X尾

係真係反底至好，上次贏曼聯我都以為會反底
點知低處未算低
唔好再撚球迷了

Stand with 達蛇

下個po再改啦 推埋先

下個po開X尾

MCDLXXIX
應該係咁

下個post MCDLXXX應該係咁
搵人GOOGLE下

ESR

躝未 達狗

Rowe

羅馬數字又柒

達蛇準備黎個小陽春護級+一月買人+練兵
反達狗請離開！反達狗請離開！反達狗請離開！

達sir犀利，用20分鐘証明左，佢依10場西波，係因為無人簡先踢出黎，我地係咪慘到連一個正常走位比波嘅人都無，洛克人去外借下先啦

下個po MCDLXXX

saka個下應該係想斬俾巴丁但撻Q？

以後出呢個改良版球迷陣啦

巴丁 拿 saka
partey Rowe elneny/xhaka/c8三選一
t3 Gabriel holding amn/比狗

短期回歸迷達黨

估唔到真核係esr 巴丁 saka

外借?咪撚要啦
仲要黎做咩?

有無巴丁個倒掛

巴丁今場D中龍仲多過件垃圾金章安咁多場加埋

老婆巴下個po頭加迷達橫額？

浩狗真係最好唔出
不過又無得好揀 除非牙達突然想用你

冇 pepe 金章安都係剩係企起到 auba冇態
所以咪得中堅斬波上去

我個人覺得係想斬尾柱的

加埋laca

唔開新\POST?

一換人, 前場唔迫搶+縮得太後, 等人入波

我個banner幾靚

車狗=我廠私家雞咋big6近年得打車熱有得對下
真係唔知點解

後生仔肯跑已經差好遠

放心
下場又會出返willian 羊係到妹
仲有契仔willock
一日有willock我都會反達

迷達

我燒

曼聯都有得踢下嘅

推緊就下個po再轉啦

Tierney: all the youngsters here are willing to play

All the youngsters
其餘個d

睇完今場 可能esr 巴丁咁就企穩正選

Mari換holding得唔得一定唔可以兩個左腳仔中堅？

下場又打回原型
終極撚阿狗

今場成功之一係前場逼搶極快

暗串廢老
安 羊

唔關事睇下最後個廿分鐘分分被追和

屌t狗玩分化

最後都係輸/和 得上次12m贏

下個post再轉啦
下次岩返就得
反正贏波會推好快

反叔

There’s nobody better than Mikel Arteta

巴丁值得正選試多D

相信那個過程

巴打 咁樂觀
閪達D football reasons唔會係你同我估到

HG位
留佢打盃賽，歐霸算

最後廿分鐘出左兩隻垃圾

成場戰況即刻反轉

俾契仔安個d打歐霸算啦

話時話想搵返 男兒xx屌西
出嚟講下沙卡點廢過埃及未

一直都係啦

暴龍哥

真心想講
esr skillset 真係我哋宜家最需要
half turn, one touch 轉身, 插左右half space, 靈活度 呢d
冇燒要睇佢啦

巴丁倒掛 拿卡單刀 埃及中眉
如果入晒真係456炒車

一左一右好似平衡啲
浩鼎都仲還好啦
馬利打多幾場唔傷先算啦

羊同拿又點放好
左巴丁 右saka

認真,唔係唔俾機會佢
但真係俾左好多機會佢,但佢根本係廢係冇料
一係落返預備隊,一係走啦屌

如果牙燒教到佢兩招就好

明明就有本錢咁做 見到auba 金章 散步真係火都黎

其實足球員真係講命水
你睇牙達用esr巴丁都唔用屁屁正選
話就話安要隔離
其實可能本身練波都睇到問題
今場又踢得好 應該可以坐穩掛

Saka 踢右邊仲撚勁

右腳中堅仲有柏芝
對佢復出有d 期望

得罪講句
就算計埋燒
佢都真係10號位top2
其餘個d做唔倒佢要做既野

開波前好多反達屌牙達想玩死esr
點知大戰esr刷到球助攻返黎

改造佢打中鋒算啦
佢無乜足球智慧 不過起跳時間幾準

所以點解成個夏天係到追牛蛙 講咗係要個攻中先run到 上星期講又比人屌

轟今場斬左26腳

咪撚再英超出條廢閪

呢季HG唔夠位
佢事實係歐霸係有表現
所以留多一季，不過真係唔好踢英超正選，甚至第一個後備輪換都唔好搵佢

只限歐霸，足總盃

洛克人借走啦 屌你老母
咁多年黎都係咁撚廢

反達會假設你講呢啲野係迷達 然後就會屌你
事實係無得出燒既時候 無10號做串連就焗住閪

Laca今季好咗 今場都做咗好多hold波同前場壓逼
Laca>廢羊

以前輸波先推得快
而家輸慣咗，反而贏波先推得快

證明捉鬼成功
阿狗啲高薪都唔是達狗心腹

有活力爭好遠
前面4個起碼要2個肯跑

mom: 巴丁 or saka or leno ?

我都覺得要追攻中，但未必係牛蛙，牛蛙打到左翼同埋8號位？

佢護球能力做唔到中鋒呀嘛

saka

pure football reasons
何其諷刺

我地輸維拉果場就話出歐霸果隊
等到宜家

即係本身係打盃賽料
維持唔到個狀態太耐

屌個紀律真係好撚有問題
成班大嘅冇榜樣，落到場只係做下戲交下功課咁樣。

下場打咩？

暗屌willock同pepe

又雲加年代廢到而家都仲有得踢都幾癲

洛克人都肯跑 但完全無所用

長遠黎講
左右前鋒巴丁 saka 算正路

反而要諗個中鋒位
拿卡廢
羊冇態既時候仲衰過拿卡
應該要練Pepe踢中鋒/練balogun/買人
(Nk後備料)

中場partey Rowe係膽
要買個攻中同Rowe輪換
另外要買partey既正選拍檔
(Xhaka/圾/c8 都係後備料)

後防唔急買人

作客白禮頓

saka拎mom拎到手軟

跟你機
如果willian有得打翻正選
我都反達
咁都有得出翻同請個盲既做教練有咩分別

做球僮算啦

巴丁集錦

點睇拿哥平時６０分鐘就無氣
今日踢到咁

白禮頓 護級重頭戲

所以一出班後生就見到分別
前鋒拿狗做到既野羊完全做唔到

下場作客白禮

迷達是唯一出路
之前啲人講到saliba 俾達禁錮
有料達自然會用

牛蛙係50M
Lyon宜家法甲第一，會唔會1月賣畀你？
都係搵第個啦.......

Pepe最勁係fa cup打正前位自由人
洛克人最佳位置係扮垃圾龍

星期三 2:00am

有冇諗過因為有巴丁同ESR分擔左

羊都算 仲出安同willock兩件毒瘤真係唔掂

球僮都唔得啦
鈍到咁
分分鐘執執下波d球員唔耐煩走埋去打撚死佢

廢羊打前未必夾到 巴丁 saka 打邊又冇突破又hea

韋碧克?

追大力臣算啦，15M

巴丁做到當年山狗邊路爆果樣嘢，saka係好但呢樣都爭少少

好似傳緊想托利拉換大力臣

見到willian真係火撚滾
pepe咁撚飄忽都叫間中有D野睇吓 (真係好間中)
willian係連咩料都未見到過

巴丁今場入唔到波真係好可惜

今場踢返起,睇佢一月轉會市場點搞

J出血啦要

agree
其實龍骨都開始成型
前面: 巴丁 saka
中場: party
後: T3 包皮 比狗

2個大家互相學習

Saka話有心射波

個樣差少少

更加證明佢眼光有問題
唔到羊+韋利安出唔到排到15都唔試新野
睇完呢場更加信saliba應該至少有後備質素

DT同露比都冇做直播

其實OK
不過想個夏卡走先

Rowe都膽

車狗真係正垃圾黎

可唔可以唔要比狗

咁佢隻右腳都幾勁

Saka好少會做突破，但saka個個大局觀以依家依個年齡黎講算好勁，佢係判斷出波都算準

點睇幾個po前話比埋達蛇今季時間

後面葡叔都得
比狗太飄忽

呢位ching識波
你唔比Pepe玩瘋狂/入zip cut inside 要佢邊路斬波突破 真係食得屎

呢2個未來十年邊路嘅膽

Saka感覺盤扭爆破仲未夠火候
不過前場俾波有天份已經好用好多

干地唔要你托利拉啦，你係意甲賣18M托仔，用返15M買大力臣

迷達出頭天
不過問題仲係到中間造波創造力
今晚轟壓上先有空位
同埋今晚跑動多 多咗位傳
希望買到達心中人選

如果佢肯重用今場人腳
一月reg返燒
可以俾多半季佢

個人睇法：
情願賣夏卡，唔好賣托仔

中鋒位最難諗

要hold波轉身向前帶波
要迫搶
要造波
要有d射術

就算市場有都未必俾我地買到

惟一私家G好過對李城愛狗

Saka個時機、出波都好好，而且係一直keep 到。

T仔 d accent

無錯，佢係走位接應
巴丁就自己舞多，明明期望屁屁可以做到咁，點知淨係識扭唔識爆

中鋒直接巴丁啦........

側面反映班廢老係幾撚hea

下場贏到先講啦 排緊14呀

就算Reg翻燒 都要俾啲時間燒pick up翻

我覺得比狗算係咁
合格有餘
換走佢用第2個都應該難D會好過佢
一係就用叔

打親呢隊閪波都冇好野

其實入果三球都唔洗組織係攻順左有勢

黑b倒戈

Maupay又對過Leno

希望真係反底下場繼續贏

應該得叔好過佢
葡老實講好麻麻

佢似腳面拉出去，我都覺佢係射

冇錢的話
都要買個buendia同rowe一齊練架啦

今場證明
達既波唔踢343防反的話
就一定要出攻中

真係聽唔明

右閘嚟

呢下真係好撚關鍵

佢打返4231 善用攻中
唔好亂限制球員想像力 打返中路容許多啲走位
真係替代到燒嘅作用咪唔反臭西達囉

諗咁耐終於有位反達

個人睇法都係咁，但你要托嘅話就唔會有咁場依個咁爽快嘅傳球，托同埃及都好似，橫傳回後居多，但埃及都叫有身型有體力踢足90分鐘，但托無

老實講我覺我叔穩陣過比狗

仆街了
黎緊3個月要睇冰島廢龍

之前唔係傳過吓騷波師奶咩？

好想佢返黎

Mary再唔小心啲 驚佢做下一個細梅

下場：
巴丁 laca saka
Esr
Xhaka 埃及
T3 g6 holding b2

後備 C8, luiz, Mari, 叔, 羊, party

一月reg返燒加件攻中加件高中鋒就爽 willock nxxxxx willian可以躝去u23

我地迷達終於可以嬴返幾日

如果俾佢入咗真係好大機會3比3，成班荒失失

要降班了

佢真係一落鏟我就諗佢會唔會直紅

我韋碧克降臨

出頭天

叔要正選啦
比狗仲隊長

呢下失左真係要每日一post屌洛克人老母屌到佢離隊為止

你呢D 條件我淨係諗到利雲

Bukayo Saka covered the most distance of any player tonight in the game - 11.5km.

開波前反達話出esr係撚鳩佢想玩殘後生仔
完場之後點睇

你係咪bot黎

一定出勝利11人 直至攰/輸

都OK輪換
夏卡問題係：成日爆炸，我真係頂唔順，又唔係場場好波
托仔，起碼我地知道佢下限

G6 要隔離唔洗諗啦

中鋒巴丁踢

失唔失都要屌啦 出黎搞笑

屌佢啲平衡力同反應係阿伯級

有多個攻中好緊要 依家咁既情況 大力神都殺住先啦

柏芝右閘/中堅都踢得喎清
必要時連防中都踢到

德甲是但執一個都有

叔打內切左翼衛好過打右翼衛
其實佢萬金油特性做奇兵好好用
但係好難長期比某個位正選佢

域荷斯
我同牙達愛將

講真買到個正常攻中已經好好唔reg燒的話

洛克人屌佢老母跳跳虎 人地一個假身就過

唔reg燒既話 真係要入個攻中 肯跑肯現身造到波
大力神未必岩 賭親角米見到佢都贏唔到
換走佢先反杯 黑腳黎

屌佢洛克人扮晒野起動追波

但後期打英超，明顯俾人針對身形，而且全速都唔快
我都好鍾意佢，但唔係好掂

除左個樣衰d
其餘今場真係冇得彈

上兩場打Southampton咪扭過幾件 傳比nxxxx再撞牆比廢羊curve入

Esr 真係燒跑動版
係視野差DD

佢真係垃圾到笑
成撚日浮下浮唔知想點咁，食咗迷幻藥咁樣。

20歲仔個樣仲有得成熟d既

用返esr 仲好
Esr 有速度有過人技術
可以同啲翼換下位
當然key pass就一定比一般攻中差

咁都樣衰

真係爭啲 不過串連上都叫幫到隊波 走啲位正路 波底唔太差 用落幾好
如果有個勁啲攻中 有巴丁saka夾 前面拿狗 有得諗

中遊大戰讓2.5

其實今季好多場比佢打中場效果都未必會差
佢覆蓋範圍同體力堅好

尤其早排隊波好似冇中場咁

下場羊應該會正選出番

齋講突破唔講射術／其他方面
我敢講巴丁／Saka好過山狗

曼城對紐?

Esr好易傷 希望可以錫住用

始終未成熟 𣎴過係值得比多啲機會佢

不過叔懶閪上黎可以好撚懶閪 回防有幾次睇到呆撚左 散步咁

係

值得多啲機會啦，而家前場最缺係願意走位拉開嘅人，幾個大帝都係等波

Yes 8對12

夏蘭

所以換走佢等佢抖好正路

山狗頭一兩年啲突破勁到
係臨走先無乜料到

希望佢之後用多D有攻中既陣,唔好再用埋D唔係阿仙奴打開既陣
真係之前場場睇撚到熄電視
今場應該係今季英超踢得最好個場

key pass有creativity就得練
creativity就天生

esr應該冇問題
全隊隊左佢同燒暫時睇唔倒有第二個

反而覺得似narsi
佢拎波好痴腳

點解冇人比credit x朗
第一球 佢靚傳先有12碼
又入到罰球
Btw 比狗今場點解快左咁撚多？

算啦
迷達繼續迷
反達繼續反
總會有理由迷/反
大家都係自圓其説

迷達終於可以上水吸啖氣

好似d英國街童

比狗打車

今場同之前唔同嘅只係多個自由人
撚伯完全冇準備到
左右路都輕鬆overload
點會唔要大力神
國米踢法完全唔啱佢
想跟返今場咁踢大力神係唔錯

Emi Buendia
Kill Pass之帝王

原來件木耳自編自導搏上位

我都覺，好過下下俾錢買隻人返黎唔知啱唔啱用
重點係阿個仆街老細孤寒

比狗有分別咩

今場沙卡唔差 防守除左一兩下撚狗mari
分波射波都好

叔最大問題係
進攻除靠波底+速度硬爆之外
冇任何對進攻幫助

傳波衰過比狗
後上疊瓦跑空位時機都好差
(t仔,比狗,坦,葡後上跑空位都勁過叔)

今場寧願換mustafi都唔換羊喎

做到基本串連已經好好
走位正路隊友易夾好多

燒有時太創造力
溜波走位果D未必反應得切

我都覺 ，或者似當年龍格堡

呢件有料

100分

呢個真係好撚癲
不過都係唔跟車太貼

比狗打親車都有料到

係得件男兒屌西盲反佢

係啵比狗打親車 都上哂力

睇到哭咗
終於贏波
對面唔出我基，傻轟黎ga

條友之後就沉架啦

比狗勤力好多 不過係能力唔夠
牙叔man mark勁 不過睇心情跑
好難揀

咩類型？
齋傳送型10號定可傳可射個種？

真係比晒機會willian pepe
willian 都算
免費野可以rotate
pepe 點搞

根本就on9自貼cv 有上過舊燈都唔會咁做

巴丁 esr saka t仔 party 包皮
未來骨幹

Xhaka球罰球夠我J一年

英冠卡素拿
自己諗

今場比狗係唔錯 終於識掉界外球

佢一年淨係得幾場好波

認同
希望佢係應急用
夏天再追牛蛙

迷沙終於可以抬頭

唔想再見到金章

可能偷食肉

有冇整合版
佢自己扮send野比國安？

咁就會太多攻中esr就無位出 當救到急 贏到歐霸下季踢歐聯既話
記住係「當」

隊友識走位其實C8 可以

一冇佢成隊順到

佢個花名係"Croydon de Bruyne"

國安就唔係自己send 好似

今場laca 背對龍門做到D 簡單1-2
auba 番出黎ge點排

bxxxxx唔錯
英冠唔會嫌棄我地
仲可以同esr輪換下

喰種黎？
今場打得最撚差就係換入黎個兩個
Holding 同 埃真係未夠班

Xhaka狀態=阿仙奴狀態

Xhaka一季好波個幾場
通常我阿勁到仆街

三中堅hea跑戰術嚟
下下上落都全速真係冇邊個做到
比叔兩個跑動量都差唔多
唔明點解成日話佢hea

國安果個本身都五毛黎

車仔輸波你車迷梗係喊啦

金章同比比都成日拖到慢晒
saka 巴丁D波爽好多

Mari後備料

拿卡下半場冇氣
廢撚到

今場Holding點都好過mari啦

其實入下一個攻中 我覺得過渡得黎要即食
食幾年就棄 同esr輪換
如果再追牛蛙 就會食左esr個位

佢今晚好多向前傳波
之前佢成日回後橫傳
我仲誤會佢都係鬼

今場多咗好多one touch走位
呢啲先係阿仙奴踢法嘛

因為得幾場好波 所以一球先要J咁耐
Xhaka boom cool down要一季

我以為迷達已經夠折墮
但總算有過好日子 又可以留住希望FF打飛機
ching係乜撚野事咁睇唔開要迷X
一年抬得幾次頭點扑野

迷沙黨

叫親Will嘅都唔好出
一個係臥底俾晒機會都冇表現嘅
一個就幫對面扭轉形勢，踢咗咁耐都唔知有咩特點

Mari 咁耐冇正選 雖然佢輸個十二碼
但係我覺得佢真係帶腦踢波

其實佢進攻一路都勁
如果唔係點解日日自爆個個教練都用佢

有冇人睇過azeez踢 有冇機會出

好似真係一季得幾場好波
其餘時間只會諗起佢啲紅牌

清點睇william saliba

牛蛙踢法甲狀態都好飄忽

其實就算舊年好啲果期，都係拿卡打中間
係唔知傾續約未傾掂定點，季初幾場ok後，突然收起唔俾佢正選就一路閪落去

主要屁屁再跳舞上腳 t有下想比直線佢走 佢又唔走位唔追
安就我覺得要挨中間踢 打兩邊而家唔夠速度
安有啲過人扭波睇下 好似上場打拖肥尾段咁
屁屁而家先係難用果個

到底係佢好波時可以令到隊波勁到仆街
定係要隊波勁撚到癲佢先至踢到好波出黎

廢羊躝返後備
中鋒laca 左翼/中鋒巴丁 >羊

拿卡83分鐘 唔sure 岩唔岩
仲迫到差d入埋 今場絕得收貨啦

佢d傳送要時間出 要有人幫佢+有人走位先出到 我覺得係咁

球yc咪同細梅一樣 睇能4人

比比太上腳好中意扭 但係英超冇咁多空位比佢慢慢舞
但係佢啲射術唔差
想睇下佢打正前 可能會好啲

所以唔好入牛蛙了
一係大力神正esr輪換
一係isco正esr輪換
咁應該對年青球員成長有啲幫助 仲係即食

大力神肯唔肯黎

其實bxxxxx 係球隊核心
大量球權
佢嘅數據靚情況可能似Mahrez 咁
未必真係咁fit 我哋用
即食應該大力臣>bxxxxx

首先要諗下佢會唔會買人

暫時風向係肯黎
用拖或沙卡換 好似

球yc 係個個失哂位 佢last man咁滯
個下我覺得靚foul wor

到依家都唔覺C8會廢過埃圾 達狗契仔

今場贏達狗戰術講真 就算係橫傳之鬼xhaka同埃及都多左好多forward pass 又多跑動迫搶 迫撚到車狗成日甩波 係最尾滕雞啫 臨尾都睇到阿狗其實唔啱玩燒味 跟本頂唔贏人地啲中堅

成撚日飛鏟

新聞風向會買
仲係用拖定沙換
拖會比下體彈鐘

難啲了 最後一場歐霸分組賽先有得郁下

屁屁打得最好果幾場，我印象中係類似10號位出現

英超黎架大佬

用拖換啦 始終同類型而家又有party 甚至比拖做得更多嘢
沙卡反而冇乜邊個做到佢嘅工作

木耳單嘢而家點 我已經睇唔明了

今場mari勁唔勁先 截好多波

埃及入唔到波好慘

都冇出過，想睇吓版都唔得
咁貴買返嚟都唔註冊真係cls

跑動版燒 / 冇射波版KDB

我個重點放咗喺今日Mari 幾靚仔度

Mari 好過細梅先啦
之前都後備都冇 今場一黎打正選

250k又要放後備

咁點 佢係得咁多料
一係就唔出佢 賣佢
一係戰術上搵人幫佢
不過前排個個都唔走位 比個燒黎都無用

太慢
有個快中堅拍檔會好啲

點解你會覺得佢兩個係同類型

1；0

窮人版卻奧斯

Gabirel

派對可以搶 可以引球推進
隊中無同類型

想睇包皮+saliba
又話佢地2個可以互補

拖都係搶截型
Party都搶得 仲要高過佢
同埋party 進攻都可以做埋

幾驚佢頂唔到全場

Btw

isco
大力神
英冠 個件 bxxxxxx
邊個最好？

其實羊係因爲Pepe, 安唔走位，先搞成咁.........
所以問題係Pepe安

藍斯類

細梅想走仲出佢真係把撚

Ozil

艾力臣 David 今日ban左

你話羊射極都唔入就話
佢根本連射機會都少
無空位

傳說黎 saliba 未踢過正式比賽

180都唔肯續
要用多50m+250k周薪入一個

覺得Buendia最啱

我覺得羊之前死火一嚟係狀態差冇信心
二嚟喺中場真係冇供應

林伯咁想留住達狗

快車期嚟緊兩場一定輪換
俾機會達蛇捉鬼+決定邊d 屬於勝利11 人

羊出返你估佢踢唔踢到巴丁 拿狗啲迫搶?
一定唔得 之前未傷都渣流唔柒迫

車區應該好精彩

今場達蛇自己爭氣啦
關撚伯咩事

bxxxx
後生 肯跑 熱血 係易上腦咗d

都岩 如果2x m買到都好既
幾歲btw? 起埋少d水土不服先
其他個兩件都走緊下坂既 又雪到硬硬地

大力神 可即食＞英冠 bxxxx > easy go 太上腳

Partey 做到呢啲
Xhaka 偏傳波
托真係四不像 咩都有 但唔夠突出

老實講我好少咁唔撚鐘意一個球員
就算當年場場紅色粗體大字基奧特
我都係覺得後備料 fitting plan B 但唔岩正選

X朗
佢優點未去到要全隊波圍住佢黎轉 就佢一個黎降立體系
亦因為咁間唔中就會爆炸
後備? 你會唔會搵一個要一班人就佢既人黎做impact player?

但係而家難得士氣好
有啲驚一輪換又輸波打返沉士氣

你地講到羊好似第一次踢英超，阿仙奴
唔好忘記佢一個帶阿仙奴2季
都係果句
畀D空位佢，一定得，唔好要佢斬斬斬

安同Pepe就真係唔該放走啦

Buendia有無HG位？

睇完呢場就知
saliba未必唔可以踢1隊正選
只係有無機會迫到達蛇出佢
e.g.唔係羊岩岩傷好+安要隔離,我地唔會睇到m35+rowe+saka

冇呀

下場又輸返

Willock又然

party 我其實本身覺得係硬淨+紀律版迪亞比
而家睇黎玻璃程度都追緊上黎

連走動都咁柒少 自己唔走位點走個機會出黎
而家巴丁 拿狗 esr saka自己都要走位先有波到啦
唔走位點有機會射

24歲

完咗場波先過返嚟

牠哭完

屁屁比多一季佢啦
好貴呀大佬

我都覺得可能係咁
之前兩翼完全冇壓力俾到對面
點同今場比

咁佢上季，就算足總盃都走好多
可能真係狀態 + 有少少傷

但安同比比，真係唔掂

佢肯跑 講完

咁咪賣左佢囉

不啦
仲厭失分唔夠多咩宜家都係排緊14

我都寧願而家chur下 趁住嚟緊幾隊都唔算難打
盡量搶多啲分先

羊其實真心好難用得好
擺邊佢無突破力
擺中間佢自己做唔到支點
一定係以前多毛毛打法先可以佢踢得好同時隊波既表現都好

下場出返安 比 又閪了

專心睇波

希望佢睇到問題所在

用返呢11個搶夠分護級再比達蛇慢慢玩

Saka巴J一左一遊可唔可以試多一場

右

wilock果皇廢

一換班幻幻即刻連車都打得羸...早排D廢老安 屁屁真係阻撚住哂...

一出佢即刻比你愛隊禁屌返

1月

25m Buendia
loan 豬腦

咁洛克人都係99地嘅

中場最起碼入兩個
賣晒deadwood我都收貨

佢係屈速＋無球走動＋接through波果類射手 理論上xhaka應該同佢幾夾

賣要搵人替佢又係麻撚煩
真係 以前點會諗到有一日係會話
阿仙奴D中場冇個似樣 賣走件廢柴都冇人頂到

公開招標未
英冠英甲可能有人投標

唔撚掂啦
細爆好多時唔識拖返慢踢
chur死隊波都似

識玩應該
20M 入Buendia
借Willock + option to buy去諾

燒尋日撐佢

G持下季回家

依家唔反爆了
燒都撐，結婚之後勁咗好多

踢住後備、歐霸回下態先啦
之前射門個觸覺一線
宜家跌到起碼3線，唔係講緊射術咁簡單，係走位時機都同以前比差好多，以前係好撚敏銳。

借完出去個人成熟啲之後返嚟擔大旗

幾好笑

格衰嗰個係廢鋒

Kroos Pjanic類中場發電機好難搵喎
同埋佢哋防守都唔係話好
Xhaka走咗對隊波都幾大影響

2和b加油啦

佢只適合踢順景波

怕傷唔去波
之前未續約先去盡啲

一個扭過幾個

咁佢的確傷左
希望好返勁返.....

至於安，Pepe請放棄，無得救

睇嚟今日全個英格蘭都落雨

3-1
車仔又話出唔到雙閘

最慘係安個份約
非英超球會佢唔會走,但其他英超隊無人會肯食佢份約

羊係冇左傳送先係咁
擺番攻中比波應該好好多
佢係做tap in 架啦 你估係享利 rvp 咩

愛今日食左屎黎

依個真

一個wk 10m dls
條友又唔生性走去杜拜

燒

有冇人sub左知內容
就咁睇free content睇唔出有乜柒exclusive

賣去德/法甲搵水魚好過呢條友真係幾廢下

燒如果救到阿達屎忽真係
續多年約得唔得最多阿達跪玻璃認錯

係管理角度，你 all in 一個球員太多風險
奧燒得唔得都應該買多個攻中都啱，而且仲需要踢歐霸，足總盃輪換

續約就應該冇可能架啦 份糧咁貴
但係都想佢最後好嚟好去 出嚟做救世主幫手帶返隊波上前6

達今日終於肯放棄
1)翼鋒主要拉邊
2) 閘收入中場
3) 雙中場去閘位做波

一早咪撚搞咁多野啦

曼城

我寧願佢咁走算啦
一陣出返黎好似早幾季咁一逼就冇料到就唔好

洛克人真係出道廢到而家
寧願睇廢老安啲公務員波都唔睇佢

說話唔係咁講呀兄弟

廢老安令人嘔血程度都係世界級

唔睇就贏
代表咩

出洛克人都唔出牙叔

咁樣睇返沙卡球罰球 轟個人牆企到咁後
BTW 直入死角真係好撚靚

我覺得有人走到空位
佢已經好快第一腳就傳到落去

今季搵佢去中堅位駁腳真係搵黎搞
又慢不無防守 推佢上去造波好好多

死燈閪

呢個一定架喇。我季初諗燒正選est替補應該ok，如果esr冇進步都可以趁燒未走買個攻中接班，點知阿達唔reg燒

簽份人工平啲嘅約得唔得但睇怕edu同達都冇心留人

真心想留喺度嘅話減下人工應該都制掛

七場不勝先覺醒比著其他教練晨早比人炒咗

Btw邊個推晒港父啲post上嚟

雲加

做乜撚野贏咗

呢球

今場波好睇，建議冇睇嘅巴打搵辦法睇返成場
勇氣熱血足球
(willock同pepe落場後除外)

有功架 不過射完之後見佢好勞嘈咁 唔知係同Saka定拿卡講緊嘢

建議睇到洛克人上場嘅時候就熄左佢

龍蛇行得好前
有場出晒佢哋

黑施丹

錫菲係咪想一齊反底

saka都幾多fd子
完場chilwell牙譚嗰d又走埋去笑佢符碌

Grealish come ars la diu

個場仲有幾下彈彈波睇

1:0!愛足球 愛2禾b

沙卡踢得好嗰陣真係有一線Level
佢上限係高過晒C8 埃及
但廢嗰陣好恐怖

廢龍

G持

咪龍蛇最後果場

佢防守能力好弱，但包波/分波/現位/遮線都做得好，仲有遠射同直線波。既然係咁應該要練盡遠射同直線先啱，防守就個人到就算，情況危急就輕量犯規整停場波，盡量食少啲牌。
防守搶截呢啲就主要交返比其他人做

我地啲成隊波都極需要呢個體能教練

問題係個腦袋隨時隨機爆炸
最恐怖呢樣

操大隻班宣明會啦 個個營養不良咁

有預感下場洛克人正選攻中

踢雙箭頭拿卡9半咪得

屌你老母贏軌真係特別爽

拿卡like晒阿狗 d post

佢要隊友走位先發揮到作用
之前廢老羊 廢老安唔撚走位

果球基本play maker / 攻中要做到啦

師兄好耐無睇其他隊？
呢啲基本料黎

後上疊瓦跑空位時機都好差？
Are you sure???

呢位師兄啱呀
踢咁多年先兩腳好波
呢度啲人當佢拎兩次世界足球先生咁

癈20場負碌2場

你頭先踩到佢連埃及都不如喎
入球靚罰球又基本 我地隊入邊個入到呀
你所謂嘅基本料又係拎邊個比先

2禾b一扭4carry愛字頭無人講？

老實講 佢閪既時間多過好
我都唔想要佢

有冇球王片

佢閪嘅時我都唔係盲反 我都有屌佢
但係而家打得好咪讚下
係條友點都要盲反佢
頭先即討入波又叫迷沙收皮

罰球俾沙卡射好過俾咩luiz射

我無入即討睇 次次都比人劇透
btw 條友係咪個個藍絲
之前個個

係藍兒志在屌西
之前同老婆清內戰嗰個

等youtube

公道講句
撚狗都好撚on9下有azp唔用走去出冇態既雙閘

都踢左咁多年 其實都冇一季話特別好
排先過埃及c8 但依2個肯坐後備
靠佢入番前四應該死得 去其他隊發展下搵第二春算啦

佢救達狗救到出哂命
換件垃圾KAI都唔換豬腦救世

到到後期都係斬波
點解唔出二五基

個美國佬雖然好腳法 但下下唔識變通硬闖斷左自己人好多下攻勢 timo更加痴線地垃圾

冇食椰子點斬得靚

踢得好就話人-6
咁佢踢得差我係咪可以話佢唔好彩

咁多年黎佢既功都未抵到佢既過
Xhaka 細梅 呢d 冬天要清走啦

沙卡嗰球係符碌定點
有冇第二個角度，球波個軌跡好似省中人咁

冇中人啦佢不嬲有腳遠射

沙卡 比狗 拿狗打親轟都上電

平時遠距離雷斯射都未撚入過
中龍都無幾次

我只係覺得一場還一場啦
今場踢得好咪讚下
下場踢得衰咪屌
今場有入波有傳送就話-6
盲反都唔係咁下話

真...

訓左冇睇 對軌反而贏到

講返轉頭 willock真係唔撚掂
本身贏緊3球 形勢大好
佢一入咗嚟條中場即刻唔掂 比人禁屌返轉頭
如果唔係leno救到12碼 都唔知仲贏唔贏到

我指saka

Smith Rowe

沙卡可以用呢球叫其他隊買佢

真 未來阿

依件真係垃圾黎，有價好賣plz

無價送都要送俾人

殺卡今場係踢得好但咁多季得幾場好波 有價好躝thx

mari送penalty

撚伯廢到 連達狗都贏唔到 仲話iq200

iq200 嘅c+g

差d買左車讓球最後都係買唔落

唔係引戰 廢龍13場 8cs

呢條友算啦，係得咁多

X2

今場叫係咁啦

買咗車讓球 不過買埋半大

想講今日啲罰球人牆全部都13 4碼，on9 Michael Oliver, 對面MM個球其實中龍又係入硬

下場嬴埋白禮
算唔算護級成功

Mari踢成點？

全季有38場

有d慢

成場嚟講唔錯 截好多波 係最後柒咗一下輸12碼

睇返之前3季 ，要有40分先穩陣護級，姐係仲有23分要追

埃及仔真係幾好波
成日壓迫 迫搶 掃蕩
估唔到佢由冗員變奇兵

對強隊做吓奇兵就得

勁到

party傷先有得踢 party出得返 就會比達狗賣走 下場好似廢龍咁

證明前場壓迫好重要
班踢養生波既大帝躝吧啦

其實埃及+湯馬士都ok 上次對49000幾好

巴丁帶起晒全隊

埃及球遠射中眉其實幾靚

如果埃及俾波決定再快啲就更上一層樓

成場好多高波頂走，落點靚

另外周浩鼎場場派下膠先安樂

封得幾好

沙加依場係踢得好
但係過多排就自己柒返
所以有價好賣

拿卡今場都逼左8x 分鐘
係單刀個下。。。

呢d勤力迫搶技術唔突出既球員

之前爭四就話雞肋球員
依家阿狗連基本form都打唔出，出佢最實際

贏波了

過左黎養老 爺爺30歲上一年一約既苦心大家見到未

爺爺

其實只係普通乖學生樣

丹丙

有冇人短評下尋日巴丁踢成點

其實今場車狗都係輸在冇乜運
高波十球有九球都頂唔中
夠好彩既話真係3:2 3:3都唔奇
唯一一球入波都係岩岩好比狗突左隻腳尖出去
之後十二碼仲要俾人捉到路

隨時只係迴光返照

又話換大力臣？

其實燒都係 就算出返燒 啲人唔走位都係垃圾

新享利

會唔會get錯左咩係無運，你話球中柱就無運。但係佢地似戰術問題多，要頂波唔出基佬無人幫到你

龍蛇回家啦

差d 3-2

esr 踢得好好地
一換洛克人出黎成個勢輸哂
水貨個球咁都唔撚入

拿卡個球curve 咁都比文迪接到，之後埃及中楣

埃及個球我以為飛機

施華起碼頂失左2球
艾巴咸1球
都係12碼點附近輸既高波

又吹奏圾同xhaka

兩條友踢10場先有1場好波

場場都可以跑到咁
打強隊唔敢講
起碼唔會輸俾般尼先呢d先啦

頂失＝無運

ching既思維真特別

如果係咁我都早幾場都好冇運

有咩問題

大家要記住圾真係後備料
Xhaka條撚屌黎咁耐阿狗衰咁耐
一場好波大家失晒憶

事實上係
上場對愛華頓咪係咁

踢得好咪讚踢得差咪踩囉
成日stereotype 啲球員
好似上年臨尾短人踢到屎咁都有人話佢踢得好
就知根本啲球迷係用有色眼鏡睇人

車狗要到臨尾先谷得起
佢地啲高波下下都俾人食左位 頂到都唔靚

炒達未繼續講繼續反底

埃神大戰勁到癲 之前對19000

無運同把握力差兩樣野喎唔通rashford 琴晚又無運咩

講得啱

叔 埃神=大戰之鬼

如果豬腦係到既話
應該倒輸鳥

琴晚見到出kai子 唔出基佬 真係有鬆一口氣既感受

你琴晚唔睇晒料，狂踢熱血足球

睇返精華 車入果一粒 洛克人好有責任

今場holding打得好好 截左好多波又無甩漏 隔離mari都唔差 以第一場英超嚟講 適應下節奏可能會再好d

比比鳥學埋泰仔zip 衫

其實saka果球係咪負碌的
見到望一望遠柱巴丁好似想斬咁

佢自己sns話望到mendy off the line唔知真定假

佢好似有瞄一瞄個龍

但隻右腳又射到先勁

琴日個迷達陣幾撚屈下 11個人都迷達

啲黑鬼好鍾意講大話
仲話自己God’s child

Mendy被中出

巴丁真係有料迷愛又贏

今場好彩達狗迴光返照用肯走位打配合嘅巴丁+esr連帶拿卡同saka都肯配合一齊逼搶

廢羊廢安坐下後備先啦

最迷達係 Leno

12碼都救

無得咁講啦
咁講嘅 牙狗把握得好啲嘅都唔止贏三球

出基佬一定入一粒先

佢帶起成隊波

古古惑惑咁個衰仔

下個po你開吧 小妹要睡了

我覺得佢射既

巴打 你睇完波直落到宜家都未訓？

佢英國人

佢入完波個靦腆笑容出賣咗佢啦

睇完波去咗煮嘢食 之後煲咗陣劇就到而家

琴晚算把握力好勁
一球罰球，一球靚波

毒瘤根本就係安雷斯pepe willock

安都起碼會比波現位
比比真係原地跳舞

屌 咁都俾達狗贏番一場

真迷達 贏左波太High

我完sem之後生理時鐘一早亂晒 日日都天光先瞓
而家要慢慢較返啱

一出完佢之後成條左路就死左 破壞力驚人

下場咪撚出安啦

足波界叻哥

起碼聖誕賽程都出esr 巴丁 拿狗 saka呢個組合先
攻擊力好好多 肯走肯搏

阿狗太多深夜西波 唔值得因為咁捱夜

Barcelona have moved to dismiss claims they are in negotiations to bring in Shkodran Mustafi, stating that they met with his agent merely as a ‘courtesy’.

Earlier this week, Shkodran Mustafi’s agent claimed that he was at the Camp Nou to discuss a move for the German defender who has annoyed Arsenal fans for so long.

Emre Ozturk reportedly told Spox, “I’m not in Barcelona because of Yusuf Demir, but because of Shkodran Mustafi from Arsenal, whom we also represent.”

This wasn’t the first time Mustafi has been linked with a move to Barcelona. Just a month prior, it had been claimed the 28-year-old was on a list with Joel Matip and others but, if Barcelona are to be believed, it could all just be agent games.

Mustafi is out of contract in the summer. He can sign a pre-contract in January with a club outside of England and his agent’s job is to create as much hype around the player as possible so he can land the best deal. That’s a bit hard to do when your client has spent four years doing the stupidest sh*t imaginable on a football pitch.

Mundo Deportivo claim a meeting did take place but Barcelona held it out of ‘courtesy’ and they will not be making a move for Mustafi.

之後個幾場都係

掂，但驚佢傷。
希望體格可以向c朗方向操練

巴丁真係牙達救星

Folarin Balogun is still in talks with Arsenal over a new contract, but his departure as a free agent is looking increasingly likely.

David Ornstein reports for The Athletic that Arsenal still have no agreement with Folarin Balogun over a new contract at this stage. Talks are still ongoing, and the door is open for him to sign, but there’s still a big distance between the two parties.

At this stage, it looks likely Balogun will leave as a free agent. Liverpool are interested, but the most appealing route to the player is a move to Germany. He can speak to foreign clubs in January when the transfer window opens.

The Beautiful Game Podcast recently reported that the academy striker is attracting interest from both Germany and Italy. Like Ornstein, they confirmed he’s open to a move abroad if he doesn’t extend his Arsenal deal.

Despite making four substitute appearances with the Arsenal first team in the Europa League group stage, Balogun is still featuring more regularly with the u23s for now.

He scored against Leicester City last Friday, his sixth goal contribution in 10 PL2 games this season. He also has two goals and an assist in five appearances for the first team.

最大問題係換走esr要換入wilock
佢轉攻為守超勁

用佢好過nxxxxx

我達威武

阿狗得罪左足總？ 呢度有無迷達今季睇曬咁多場？

琴日迷達陣幾屈

又想人比機會又要唔續約 25到

比比個7000萬 當係買巴丁
個心會好過d

最緊要要同佢續約

我睇哂

未踢之前 不停有人反mari反esr反達
賽後影都無

你澳洲時間,唔計

禾都睇晒

琴晚冇出韋利安同雷斯睇得好舒服
有出雷斯一定拖慢係後場鳩斬
出韋利安直情隱撚左形
另外試下唔好再出c8 佢係弱化板藍斯
試下

馬丁 拿卡 Saka
Xhaka partey Rowe
T3 g6 m22 b2

好想睇下Saliba拍g6
M22 琴日睇都有啲魯莽

我睇返前幾日踢聯賽盃個陣，車同我地，發現我地今場踢正選個11個，得巴丁、拿卡、埃及踢左60分鐘以上，車佢地個勝利11人陣，得兩閘佐真奴叫做無踢足，體力上都有優勢

一齊黎做阿狗

呢啲傾咁耐，安就一大筒水倒出去

果陣啲人屌牙達出正選打盃仔
原來果陣牙達已經出緊2隊搭少少正選……

第一場正選對車仔
算打得好好

你post你個迷達banner出嚟未

新post先擺post頭啦

椰子同哥狗既嘢都失效，阿達諗番起爺爺既4231.爺爺好波

其實睇到個陣 第一個擔心都係阿鼎

浩狗今場啲傳波嚇人到
有幾下關鍵攔截係唔差既
不過都係輪換料

爺爺又戰勝歸來

黎緊leno一個唔小心就要睇冰冰

之前夠話沙卡埃及仔比比鳥點點點，睇教練柯打既遮，阿達之前自己都講球員已經跟曬佢指示

小心墓碑

達sir

牙達捉完鬼

一月買邊個攻中好 esr驚佢頂唔到場場正選
要搵攻中 esr做輪換

琴日個11人全迷達

一月reg 番奧燒

真

唔炒達嘅話難啲

果球波對playmaker黎講
真係好基本咋喎

william真係賣得（賣到既話）

長踢 u23啦

十號仔

算係咁啦 正路都燙遠柱

佢食硬呢啲波就唔係拿卡拉

根本球員心態問題
達蛇岩岩來個時，個個都好似尋晚咁前場壓迫。
隊波太多續約戰士，完約垃圾

龍蛇係成隊阿最識波

尋晚剩係睇左下半場下半段

但睇番3球，1球12碼1球死球1球有運，唔覺組織真係好左好多，如果form呢樣冇改善，始終有問題

btw, 有冇ching去左lockeroom dining? 今日睇完蘋果介紹諗住去

戰術問題姐
之前果套戰術根本智障
進攻果陣條鋒線壓咁前
電欺斬完都唔夠空間俾羊安哨
又冇中中/攻中支援兩翼出波
下下只可以靠兩隻閘上黎疊
邊有機會俾安做野

上場放安打攻中都有啲起色啦
係衰轉完陣之後身邊果個係洛克人同宣明仔

拿卡又係定點就勁
但運動戰就慢半拍起唔到腳

下半場下半段換走esr入wilock就比人打
想去但無機會

之前撐Mari大把人屌我啦
個個話佢唔識用波同慢

其實mari都唔覺得勁 都係有d 甩碌
不過始終debut 而且中堅得番佢同細梅 所以出mari係正確想睇saliba

達妒才所以想趕走底褲佬

ching因為你睇個陣洛狗同青蛙入咗嚟
之前組織幾好架
esr tap in miss / 巴丁地波比mendy救

無錯

佢啲波好生 有人就分波 有位就推

成場啲位好疏 而且終於有onetwo落底睇下

試多幾場先見真章 唔傷架話

迷mari

你睇左上半場應該會收返個結論

Chambers

同埋有esr 拿狗唔使落到咁後做波 幫佢慳返啲體能

護級成功

尋晚佐仔射個球十二碼有無跳步？佢好似咁射都fail

希望可以順住個勢黎波連勝

emi bxxxxxx

Laca先係阿狗真核，不服來便！

仲組到11件迷達出嚟 好撚癲

Willock

垃圾

阿達幾時肯放埋沙列巴出黎,想睇真青春風暴

條友廢都算
心態先on9
成日都唔追波 屌

失個球勁on9 亂咁出腳出人過

即係要落臭蛇面

睇晒歐霸咁多場

冰好似好短
飛唔盡啲波

Saliba 踢u21都踢唔掂

佢捉完鬼 下場又放返啲落去
換左個 2 條友 防守都無埋
俾人禁屌左20分鐘

柏G擺後備點都好過梅狗啦
梅狗又唔績約又廢
柏g起碼萬金油
擺佢同叔後備可以cover晒中後場
可以擺多啲進攻點option 落後備

呢下自己搶 算係咁 平時一早無氣

駁唔到

反拿表示拿狗呢場勁到on9

迷拿黨無人?

係 差好遠 兩邊有波俾佢 再放直線
之前得saka 直線推波

雷斯幾勁其實

你係真鬼

係 一個職業球員咁無heart
講真踢港超果啲仲勁過佢 有火過佢
身型又癈 一場仆5~6 次街
波又hold 唔到

佢係真廢 唔係鬼

因為踢歐霸 但其他都無咁夜 李城 熱

雷斯 神經刀 白卡佬咁
有時好正常

以前雲加玩青春風暴俾人笑
而家先知佢好

咁都值70m
個心態同洛克人差唔多 好少少

依家啲黑鬼係英國無啖好食 個個都咁撚單薄

係喎 搞咩連後備都無

暫時佢啲制空同長傳都冇人有
之前達蛇死用長傳都要佢孭鑊
佢送完全餐道歉之後一路都幾好

搵人帶住吸下經,應該都好過出世梅

青春風暴

nelson後備都無

仲有張
失蹤咗

經過一些張栢斯

洛克人比盡英冠料

e加後備可以擺多幾個人，都冇佢，真係慘

完全「上火」的林柏特，特別點名批評今季以4800萬英鎊收購的迪姆華拿，這位來自RB萊比錫的德國前鋒，在歐聯及英超已連續10仗未有入球，他早前接受傳媒訪問時，也坦承自己至今未能適應英超、也為頻密賽程感疲倦。今輪對阿仙奴，華拿表現也是乏善可陳，半場已遭換走。

林柏特賽後也說得不留情：「未能取得入球，批評進攻球員是必然的事，我本來可利用換人名額作更有效的調動，但今天，華拿在有球或無球的情況下，都沒有作出足夠的貢獻。在某些方面我們會給他更多時間去做好，但即使他來自不同的聯賽，實在需要及時適應。」他表示會再與華拿詳談了解問題所在。

佢同埃及都有機會入

以前用伊斯蒙特費林邦咁樣質素既雙中場 打盃仔都8強4強

依家準備開始贏到季尾

不過坦白講
open play仲係冇乜機會造到

尋日突然出呢啲後生仔，達子係唔係有陰謀

Frimpon IG 好好笑好睇過aftv

琴日都算有幾個 不過把握唔到

龍蛇last一場都係咁出
似達聞到魷魚香要放手一搏

呢兩件真係

越黎越唔鐘意aftv
好有嘩眾取寵既感覺

唔迷達就知唔洗睇

嬲係嬲佢點解唔一早試下出幼幼

死都要出廢安 廢足咁多場
連精神面貌都冇得J

坦白講踢到咁就算呢場輸我都收貨

叔真係好q

兩個月後終於可以睇波

琴日佢面口幾難睇

靠屌球隊上位，不睇也罷

其實佢係想反edu

太耐冇贏波 而家起身仲開心緊

用幾個月證明無攻中唔得

達狗didn't mean it, shut up man.

不嬲都係啦 靠屌球會賺錢姐
你睇下果個 troopz 咪知

迷達了

其實閪左咁多場 點解冇啦啦又可以踢番呢個風格
雙閘係咁overlap 兩隻翼同埋雙閘d配合多到
T3落底出波都幾次 頭70分鐘真係好睇到
咁究竟點解之前要踢咁多場閪波

安同隻屁屁 根本踢唔到巴丁同saka個種跑動

無理由一場d踢法可以差咁撚遠

球員質素問題
還我zaha

其實依家種踢法 真係買返豬sir 類型既中鋒仲好
落底落就落到 球球都頂輸哂有咩用

薩卡：我真係射㗎！

【Now Sports】翼鋒薩卡在周六拆禮物日英超以一記半傳半射為阿仙奴奠定3:1勝局，他賽後強調自己是全心施射。
「我看到門將偏離了龍門線，所以我想可以笠過你。真的！我們是一支很好的球隊，只是戰果及紅牌很不幸運，今場令我們有增強信心。今場很難踢，我們努力踢出最佳表現。」薩卡（Bukayo Saka）說。

阿仙奴以3:1擊敗車路士後，終止了英超7場不勝的頹勢，薩卡表示：「我們是一起長大的，所有年輕球員都希望上陣，而且對這家球會充滿熱情。我們想讓球迷快樂。」

領隊阿迪達則說：「從開賽哨子響起開始，你可以看到球隊的鬥心。我為球員和球迷感到高興，我們令他們失望了很多個星期，今天是一個讓他們高興的好日子。在過去8個星期，我們一直很不幸，對成績很失望。」

圖片來源 : ©AFP

球員質素固之然 但之前個14場配合加埋哂可能仲少過今場

我有信心廢羊出返黎隊波又打回原形

相信 saka 小朋友誠實的

咪係囉屌 你傳中還傳中 唔撚可以出地波既
係撚都要斬埋去

呢班後生係爺爺時期既彈彈波train出黎，爺爺種樹，達子享褔

羊出番黎 頂拿卡或者 442
羊正前 拿拉後 左巴丁 右saka 得唔得其實
前題係partey 好番先
靠xhaka 同埃 就仆得街

其實都係果句 12碼轉esr果球入
罰波轉巴丁果下入 應該觀感fit好多

佢完場想喊咁

事實證明左 出地波無心撞得入
esr 巴丁
牙達又贏

其實都係要考慮換帥 趁班後生有態

咁willock係咪插班生黎

唉屌你老母死垃圾車狗撚伯
靠你隊二億水軍真係食得屎

老鼠再入黎見到真係屌撚柒你

黎緊4場聯賽起碼要贏3場啦

咪就係因為吖達心目中得三套野
1) 343
2) 佢c fu哥狗套433
3) 一開始上任4231

拿狗無esr咁識現位
因為拿狗打開中鋒埋門 叫佢做埋串連唔係唔得 而係無咁好效果
有幾場佢好有意識向前插 而唔係好似esr咁現岩個位 再帶向前或分到波
所以10號位點都要買
而羊同拿狗作用上 真係暫時傾向用拿狗

1月尾原來主場打獌添

我哋作客都然

呢班幻幻雲加最睇好就係Willock

尋晚控球率同傳球次數低到

根本就係100%戰術問題
呢度個個不嬲屌個中場廢 又成9日話要買個cam乜乜乜
今場出沙埃 唔skip中場 唔洗中堅開始傳波
由佢地自己踢 有遠射有斬波 唔洗好似以前咁幫閘補位
打車仔大戰都正常哂
達狗根本玩爛哂成個頭半季

esr 左中右都見現身要波 兩翼就自己入中間 三個細路無事但一個一定無這個效果 加上esr回防回到禁區 他無得踢等打回原型

對強隊有咩問題
頹左咁多場炒左車都搵野罵

老鼠又想入嚟貼垃圾？

成班幻幻都已經屌打對面添姆、哈佛、簡迪、佩列錫

講真 對家個雲拿無態咋
Holding送埋個波比佢都唔直接射

暫時前面4個都無代替品

講真 我地係巴丁無態咋
車狗後防走甩果下都射唔入

冇罵
即係話之前一直追求既控球率其實冇撚用啫

我地成班球員冇態左幾耐呀
冇態咪唔好出囉

咁呢個又真
正路可以入幾球生波

以前為左爺爺睇歐霸 見親佢都嘔血

巴丁啲勸力係必須

倒掛型到

你咁認真

上場邊條仆街吹到Martinelli收咧

你塊BANNER整左幾錢

禁區邊果下都爭啲 射埋掛網就完美
可惜射地波唔入 不過算係好既攻勢

Mari點都好過坦狗

迷達既野 唔講錢 定你想整返塊

大器晚成呀
不嬲中場係難踢過翼

不服來大便

其實我地成班球員有無態都成日炒

Eastmond Sutton United

轟狗真係私家雞黎
未開波個陣仲串串貢咁
結果幫七場不勝嘅波起機

起親腳都射得太正

幫大家眼中既地底泥反底

開賽前車狗：今場想輸幾多球

美中不足真係佢無入波

當年雲加用吉魯比人係咁屌
而家個個話賣走佢可惜

Saka仔個身厚左好多

邊個巴打黎嘅 認左佢 我帶friend子上黎食

達子波衫

佢傷咗

睇過國家隊都知佢係垃圾嚟
喺rb成功都係贏體系

森巴味好濃 似搵到正野

撚蛇好似無form

holding 啲解圍 助攻b
佢個位可以轉人啦 踢極都有份

有冇撐達再出發大聯盟

Mari 的確慢
但話佢唔識用波真係究竟有無睇波啊

頂到波 就得 大梅咁

【Love Football Love Mikel】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXII

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Edu唯一好嘅就係搵到巴丁同包皮

同C8一齊出仲可以有加成
多重影Funson術

曼聯車仔都好比心機挽留達蛇

曾有女顧客訂座時，稱男朋友最愛謝拉特，問Eddie其男友會否喜歡這裏，「我話『我對謝拉特就冇乜意見，但你問吓佢介唔介意喇，因為呢度係阿仙奴主題。』」

一啖砂糖一啖屎
舊屎係安

對面屌到撚伯痴線

其實與其用幾千萬買人
不如重點用球會所有資源培育Martinelli 同Saka算啦
唔介意阿仙奴做一二人球隊
最怕陣中冇人靠得住

其實尋日林伯踢乜鳩 兩億增兵都冇效果

條髮線

有跳，不過唔跳leno都會撲到

四場入邊輸咗三場

你當安係後備料嘅話觀感會好啲
至少唔會好似比比咁原地跳舞

比比數據好好多囉

尋晚車仔就好似打機中咗script咁
十二碼唔入 射親大部份都飛機
運都輸埋saka傳中撻Q入咗世界波 巴丁倒掛都出埋

七場不勝呢度都屌到飛起啦好正常啫

下場伯禮頓

輸俾我地 係人都屌啦

我覺得係唔係應該開始要向老將開刀

尤其是廢安

達狗固執到，要到最後通碟先肯改佢果套濕鳩戰術

作客好似俾白禮頓食住

條友都係打歐霸鳩足全場射一兩球刷數據
換安打歐霸都有佢呢個數據啦

咁啱啦
兩個即刻送去打歐霸啦
3年計劃靠佢兩個啦

正一私家雞

要拎返張gif出黎啦

上排獌都有人屌，點解我都輸鳩嗮，係贏佢地果場作客

講真rowe唔係傷一早彈起左
少有青訓唔係黑了瘦

今場對面廢咋，唔好講到埃及咁緊要，面對面省個波俾簡迪，差d俾人打反擊

後生肯跑 肯做多啲野

輸比最近七場不勝嘅我地，屌林伯真係正常

唔明點解唔出豬腦

話時話水貨夏近期係咪都冇正選

後面條仆街仲記得佢呀

最近25基著曬火都唔出

反達陣
羊
安 燒 Pepe
雷斯 洛克人
叔 saliba papa 梅
美斯

其實邊個扮踢波邊個真拼搏係有眼睇
wilock呢d柒頭含撚含到變契仔又點
落到場鳩走亂踢扮有活力其實係度扮緊工
同rowe巴丁呢類一比就現晒形

呀達仲當佢係寶咁
好快一齊躝去英冠

驚佢地搞傷leno

唔撚驚啦 捉曬鬼了

尋晚佢知道無得出著返衫
個樣好失望
真係二五黎

巴打識波

話時話有尋晚2&b一過四既球王片未

佢迷達, 一定出哂力踢

好似話想買

今場有15次射門 合唔合格

輸到第七場已經平常心

巴打，我地圾中楣個球先叫冇運

我都係

希望柒頭安從此收皮
連u23都咪撚比佢踢

佢二億大軍喎
mon post車狗講真琴晚真係旨意你幫呀達送中
點知柒到咁
好撚失望

ESR 同鳩拍豪一樣唔戴PAD
好撚驚佢傷

一場波證明兩樣野
1.達狗一邊又話戰術大師 一邊又對套戰術冇信心
隊波需要後生活力班底
但又驚經驗唔夠 就掟錢簽埋D高薪死老野
結果證明班高薪垃圾係毒瘤

2.雪燒真係笑死人
根本是但放隻似樣D既攻中都解放前場
燒數據跑動多
如果佢真係唔防守 唯一解釋就係佢進攻時瘋狂跑空幫波踢
進攻最缺乏活力時雪左最有活力最有class既一員 然後話買攻中
pure football reasons 今場ESR又真係需要做好多防守野咩?

咁樣都唔叫臭閪達？

99 81斬 都唔換基奧特

迷達招生

唔想再見到金章同洛克人

迷馬

比比都唔係好想見
其實夏卡都係

雪燒係on9
但esr 琴日打個cover 真係好大 回防訓身同kante 搶波
再同左右2翼overlap 做衝刺 先同我地搶到個中場 唔似之前真空左

迷esr

睇巴丁踢波完全係好有火好肉緊

安人工好似 200k/wk
除左奧燒，咁快又一個打工皇帝？

捉鬼捉咗差唔多三個月 第15輪先發力會唔會太遲？

佢段段都有得去 壓到t3 都可以係咁剷上黎

Trust the process
3年計劃呀
半季用黎捉鬼算少啦

係，小心迷基啲隱性25基因

主要係巴丁傷愈復出即刻成績好左
根本係核心

夠護級

剩低既比賽全勝 後上86分拎英超冠軍
拎埋歐霸冠軍
牙達

應該只得一次
冇可能場場都踢到咁
尋晚佢哋博命博到癲
你叫T仔踢多10分鐘佢應該真係踢到嘔

下場照買白狗盤
睇下輸到我爆廠先定牙達輸到爆廠先

牙羊仲有冇位踢？

Saka踢右翼好似最勁
巴丁正前/左翼
剩低個位羊要同拿卡比比爭

岩啦 等佢地上心下都好

esr攻中膽
得返前鋒位 羊 拿爭一個位 希望會生性啲

拿卡呢排幾撚醒神下 對熱狗得佢上力 對愛臨尾落嚟唔差 上場對鏝入波 琴晚表現都唔錯

saka 之前打右廢到西咁 而家成長了

一齊去

留意到上場聯賽對愛記最尾攻勢最勁既3分鐘就係巴丁+拿卡+SAKA右路 再T overlap

跟住琴日即刻咁出
牙達終於肯變

但真係好廢 琴日對面派膠個球都入唔到
雖然龍門都封左唔少位

睇錯著willock去lockeroom dining會俾人打

今季86分夠排第幾

社區盾打右都幾屈

我同女去好過
可惜無女

球波我地睇慢鏡就會知射近柱
因為文迪失左位 不過佢本人落場都好難決定到 算係咁 佢迫到個波返黎 都係要讚

有70分都執到

安同pepe冬天好賣

假設有86分
係咪都唔夠拎英超
猁好似唔係幾識輸波咁

贏咗一場就咁正能量

係，文迪成個人重心都靠咗右邊

賣得出先得嫁
Pepe唔會平放走

諗起啲反燒講話咩燒係傳統十號不合時宜
笑撚咗咁而家你隊波係需要而冇十號吖嘛

贏到2億大轟唔正能量牙
希望連勝到季尾拎埋歐霸冠軍添牙

其實執好防守
進攻踢返彈彈波就ok
爺爺當年最廢都係打強隊下下跪低
龍骨都執得似樣
前馬丁saka
中場party
兩閘t 比狗
後衛 包皮
等成材 比比 esr

想講4 後個後防都仲係好牙煙
85 分鐘打後個段恐怖到

86分姐係贏埋曼同利兩場六分波
咁都有啲機嘅

而家爭個派對既拍檔
同包皮既拍檔

換左洛克哥出黎

算啦 都係鳩噏下 殺得返上前4先再j過
而家個款一出返廢老就會失分

係有70分我收貨

達蛇好似話要Garcia 鏝個個
派既拍檔無乜頭緒

傻la 如果唔係包皮可能中招，兩個緊密接觸，應該都係原班人馬

一條友改變局勢

希望班後生仔可以keep到
還牙達一個公道

其實應該通佢坑渠

尋晚有冇聽體yeah

做到就唔係拿卡

Willock同pepe中場眼神防守不過似係落咗order叫佢地咁做，企好自己個位唔標波

牙爆

你又要睇返 其實屁屁都係後備
即係出巴丁正選應該本身就fix死左
至於esr 應該就本身會出安 點知要隔離
出奇地又踢得咁好
分分鐘真係可以坐穩正選 球員命水一把握到就唔同哂

牙爆唔續約 唔考慮啦

點睇細爆？

25 唔續約 但要加人工

條友單刀拎完停係度射拿卡特色

Azeez

達狗個傻仔出咗7場廢佬陣先開竅
咁硬頸，本身見佢後生又有鬥志幾想撐。
但性格固執，佢呢點唔改，一世都唔會撐佢。

有無迷達想開下個post 我想訓晏覺

躝

屌你都痴撚線
要70分嘅話一場要2.3分
聯賽冠軍級嘅數字嚟

我地連2億大轟都贏到 keep到好表現一定得

牙詩詩如果出到黎踢得好過埋圾
咁派對拍檔個位已經搵到

我!

反而我有d 想細爆返黎
如果佢同esr 成材
真心唔錯
覺得細爆有潛質做一線工兵

好難講 阿達咁㒼塞

PEPE唔走位+巴丁倒掛

咁我訓 記得開返岩number
迷達banner你加就加 唔加就下次再加

所以睇呢兩場esr把唔把握到機會
如果咁都無多啲機會 呢個就係佢既命水
都可能係牙達既命水

止蝕好過SH??

呢堆後生仔目前點排？

巴丁
Saka
Esr
Saliba
T
Gabriel
Nketiah
Balogun
Willock
Nelson
Niles
阿思思
細爆

兩三季踢一場好波
大家就當佢係球皇
大家咁善忘？

屁屁啲走位真係
用後生仔好過

嘩屌，迷達狗收咗幾多維穩費

我依家開!

支持

供求問題冇乜肯接dirty job
呢期迷達收好多

拿卡個樣肉緊到

我發自真心

仲收唔收下線？

新po

似同羊反左面
拿狗迷達 羊反達
兩個而家少左攬頭攬頸

【望下山 望下海 Mikel旅行】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXX

1001光頭

1001係我

個topic咩名黎 好柒

想比負皮

1001

支持牙達後上拎英超冠軍

如果肯出多d balogun、azeez、amn，我以後迷達，日日上香

Mikel去Brighton旅行

balogun唔續約 唔出好過出
牙詩詩可以比多啲機會

有無成首

下季新伊巴John-Jules回家，屌打條BuluBuluBa啦

幼幼

john juice做唔到g點